{我係未來人}2020-6-4世上再沒有[中共]

歡迎提問

點解?

支共病毒+反送中>大力維穩+鎮壓+台灣&外國助攻>全國大規模反抗

香港幾時獨立

幾月幾號支共落台

逐變式，唔會由有直接變冇，正式宣布滅亡為10月1日

咁係四分五裂定係有個新政府定係殖民

中華民國奪權統治全中國，大量香港人轉軚只要五大訴求不獨立

先係半分裂狀態，持續約兩個月，然後國際鼓勵台灣亦即中華民國全面接管中共權力

樓主幾時破處？

死幾多支人

冇辦法fc到，外國估計幾萬

我來自不久嘅將來，所以唔知道，可能快過你

未來仲係用緊紙幣？

仲有一題 林奠幾時死 同埋 全港popo 嘅下場

我來自2021年，未